拜登快將似轟炸襲來

個仔啲 放影片已經一早唱開
當撈侵快將 似轟炸襲來
你就讓那種票機打開
拜登全場也覆蓋

選舉會亂到你另眼相看
將抑壓淫慾 兒童上釋放
激嬲美國人 乍露鋒芒
讓那希婆做女王
幾百萬票印 完就上榜
記下一段段骯髒
不管以後誰 稱霸稱王
難及我侵侵聲勢壯

好文采 但你個標題錯咗

8/10

咩歌

將抑壓淫慾 兒童上釋放
改
CP那能量 盡情地釋放
會唔會D

又得唧